Primerjalnik

Pred vami je nova mobilna aplikacija Primerjalnik  nadgrajena po  najnovejših tehnološko razvojnih standardih.
Odslej na enem mestu dobite:

-ceno artikla in trgovinah v  kateri se nahaja se poišče tako, da artikel poišče v podatkovni bazi na podlagi črtne kode s pomočjo fotoaparata mobilnega telefona;
-katera trgovina ima največ artiklov;
-kateri izdelki so v posebnih akcijah;
-kakovost artikla pri ocena artikla od 0 do 5 zvezdic;
-dostop do mapa, kje lahko najdete vse trgovinah v bližini;
-prikaz kje je posamezni artikel najbolj poceni..